想問下睇post

睇一個post睇到廿幾頁
出返去再入post又要由第一頁重頭睇過
之前都唔係咁

另外，點解我睇唔到人哋啲回覆有幾多個正皮同負皮?

設定 主題 點擊行為簡中間

試下先
唔該

香港人報仇

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

WE SHALL NEVER SURRENDER